唔好再打比我問有offer有無student visa

我屌，自己唔識打去學校問係咪？間間唔同，政府話開green light唔等於學校開! 我個間申請就點都過到

唔好幾百人每日打黎問。。。當我做校務處呀

唔好零晨打比我呀! 有時差嫁!

岩岩打比我個個柒頭我比你既資料係假既

訓先8

比左噴p咭片你唔係叫你post上group...

有offer有無student visa

有冇？